Protticoll N:61 sest 28 Septembrist 1887 a.sai Johan Söderlund ette kutsutud warastud saabaste pärast mis kohus mõistis et ta pidi äramaksma 3 Rbl. saabaste hind ja 2 Rbl.strafi oma kelmistükki ette.Tema lubas seda raha 31seks Oktobriks äramaksma ja kinnitab seda oma nimi järel 3 risti tehes.
Johan Söderlund +++
Kohtu mõistmise järel on J.Söderlund säeted päewal raha äramaksnud 5 Rbl.
Wallakohtuwanem A.Benholm +++,Juuresistuja L.Alström +++,A.Linström+++
